黨鐵跳閘注意事項 ! !!

有感黨鐵近期請左好多Foodpanda 「啹喀兵」同便衣人捉手足，所以近日就問左做車長fd拎料同不定時監測佢地做野既範圍

佢地兵種大概分四種 *（可能之後會增加）
排名由（執法權力/行動低至高排行）

1: Foodpanda
作用：解答乘客Location問題，八達通無法使用。注意⚠️佢地無權捉人，萬一比佢地捉就屌柒佢地話：關你撚事再極速逃跑。
有好多候生仔入左做，大部份廢青，唔會理你跳唔跳。小心藍屍廢老比較好

2: Minions
作用：車站內職務
有權執法 所以見佢想捉你就要即走
但係個fd講好多都唔會哂氣捉你，會Pass比附例隊同「啹喀兵」搞。

3. 附例隊
作用：車站內逃票
特徴：Polo恤，背印有附例乜春隊，會係站長室外企/閘機內，捉跳入閘多，甚少追出閘外。
注：好多都係退休紀律部隊/唔排斥混入左popo。

4.⚠️「啹喀兵」
最危險係佢地！
聽朋友講佢地係黨鐵請返黎既人肉沙包，同前線手足肉搏，真係唔好比佢地捉到 ！如果跳出去，佢地會秒速跟住你跳出去捉，但係，佢地追既範圍有限，唔可以遠離黨鐵範圍太遠。（由於：力架能力值有d屈，一般建議見到閘有「啹喀兵」不建議跳，因為閘外可能會有個白衫廢老保安。 廢老保安檔你一檔，「啹喀兵」已經追上！ 所以唔建議係「啹喀兵」面前跳，因為咁比佢地捉唔值得！

最後想講，兄弟爬山，各自努力。
擺搭黨鐵最實際！
擺搭黨鐵最實際！
擺搭黨鐵最實際！
吐露港至馬場每朝可唔可以唔塞，
返9點要6點半上車

915國旗行動好成功!

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

Foodpanda 有啲操流利普通話 dllm

入馬場除左黨鐵仲有無其他車去

八達通負咗兩個禮拜錢

好多大陸狗新移民返，佢地0作用，除廢老藍絲懶係有正義感想捉，唔係大部份唔會捉。
最重要真係小心「啹喀兵」同附例隊。
依2種兵最大權捉人

屌 住新界日日搭巴士出去九龍返工 係馬場個條路就等到窒息

最後嗰兩種係咩樣
有無圖睇睇

呂麗搖巴肯覆我未？咩plan都冇就洗bot叫人入去機場送頭好不負責任。
你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
————————————————
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

「啹喀兵」好明顯會著橙衣印巴藉人士
附例隊好撚古惑，不過佢地2-3個會一齊，有便衣，有啲著polo 恤背印有附例咩隊，睇唔清楚，因為佢地經常緊貼牆睇唔到

捉人可以有身體接觸？

附例隊應該可以，今日見到有
但應該唔可行使暴力行為禁低手足

「啹喀兵」就真係唔知，
今日觀察左好耐都睇唔到佢地捉到
唔係捉唔到，係暫時睇佢地可以捉既範圍有限，今日睇佢地淨係追到黨鐵出口嘅範圍。見佢地好少會追出更遠地方（但唔排除）
因為佢地係新兵種！

有冇咩條例比佢捉人有身體接觸呢個權力先??
唔係黨鐵話有就有

將黨鐵高層加入去制裁名單入面！
記得一定要入返email認證

未爛未拆 咁樣入！
千祈唔好以為得果幾蚊車費對黨鐵係不痛不癢 只要有200萬人都肯持續做 黨鐵實仆街
差你一個咋 加油！

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

唔洗跳架, 右手扮拍卡, 左手用少少力一推就過 (欄杆式) , 或者踢一踢 (橫開式)

利申: 係正職員面前做都無被人捉過
不過就算捉到咪話有拍卡, 可能感應唔到, 咁我都無跳既動作, 睇埋CCTV都唔怕